不懂就問，做間諜潛入政府或者建制得唔得？

跟住參選行政長官，令香港慢慢獨立.
因為一開頭大大聲宣揚自己政治立場嘅人都會被DQ, 何不忍辱負重多年，試吓臥薪嘗膽？

非理性討論

唔好意思開撚左兩個post

行政長官都唔係話事果個 只係執行政策既一個棋子

請問有無被自殺既勇氣